點解唔開條由天水圍去將軍澳既巴士線？

知唔知入去幾唔方便 同埋轉車又煩
咁多人需要係果度點解唔開條線 又多人入去番工

轉工啦
咁撚遠

咪係

男朋友無得轉

個世界圍住你黎轉咩
個男仔車都無架 渣ga

不如你試下搵區議員幫你啦 好過佢地成功爭取紅綠燈長1秒

搭269c去黃大仙轉290都係上落多一次啫，咁都嫌麻煩？

總有D人屋企唔近269c巴士過
要輕鐵再轉

咁撚多野煩,搬去將軍澳啦,
到時架巴士行曬成個天水圍先出你又話點解無特快線嫁啦

你哋有冇考慮將軍澳居民的感受？人哋可能唔想同你哋牛屎地區咁多往來呢

咁將全香港巴士地鐵火車線擺你屋企門口好無

將軍澳咪又係牛屎地區

我都唔想係男朋友住果度

由黃大仙開始站站停仲唔夠煩？

我意思係跟本好多人需要去將軍澳，如果搞條線直接出去觀塘，再轉入去將軍澳咁樣繁忙時間就唔會咁塞

車錢都好貴喎 如果269C 再轉290

269c
69c

就算整天將線，去到黃大仙都係會同你玩站站停架咋
而且人地已經同你飛上四順而唔係塞觀塘道架喇

想快就搭的士啦

連接兩個住宅區嘅長途線好難做得起

非市區去非市區既巴士線

要就埋佢男朋友, 應該係非市區去非市區既全日特快巴士線

天水圍出黎，申請咗護照未？

搬入去一齊住晚晚中出咪幾好

咁撚遠肯定甩班甩到仆街

Agree，日日返i將軍澳咁轉車真係好痛苦

搭荃灣車轉290入去
加埋仲平過搭269C去觀塘

前排返tvb果頭 搭港鐵的話頭尾轉6程
輕鐵 西鐵 紅線 綠線 紫線 巴士

我支持呀

天水圍呢啲低賤區域學咩人開線

開左都無人搭
咁嘅線一定要行晒好多多餘地方
例如天水圍->屯門->深井->美孚->太子->九龍城->觀塘->將軍澳
結果轉車仲快

大欖隧道 汀九 老龍 將軍澳隧道
肯定每程都緊張刺激

搭西鐵轉地鐵

要塞車既路都差唔多兜哂

269D去沙田轉798有無得諗

將軍澳開多幾條van仔線仲好啦

唔近西鐵站要5程車
輕鐵-西鐵-荃灣線-觀塘線-將軍澳線

以前天水圍翻調景嶺ive坐269c黄大仙落轉地鐵算最快

又要快又怕麻煩又怕貴，正宗窮人心態

轉我.屯門就你

屌，香港豆豉咁細嘅地方都可以玩區域歧視

第一日上連登咩 d 人住將軍澳公屋都可以住岀優越感架

行過去啦gegegutgut

唔講以為將軍澳全部都係豪宅

屎坑就有佢地份

將軍澳 四點收工又如何
我不渴望的夢 只有天水圍的人會懂我

天水圍都唔係商業區 , 觀塘轉車啦.

連登仔
唔關自己事就大義凜然屌

搭緊269c嗰陣
調轉個6同9
咁咪296c返屋企囉

呢啲就係鐵路思維諗巴士線, 梗係死, 反之亦然
有又嘈脫班塞車車程耐兜路班次少云云

>
#12 優美開始 • 12 日前

去支那巴士觀塘咪有lor

其實搭巴士去觀塘再轉鐵都算快

天水圍去柴灣又無
去香港仔又無

天水圍去大埔
天水圍去沙田
天水圍去粉嶺
天水圍去馬鞍山
天水圍去堅尼地城
天水圍去西貢
天水圍去馬料水
天水圍去大圍
天水圍去大角咀
天水圍去何文田

唔整巴士？

去東區都冇

去海洋公園又冇
去山頂又冇
中環半山區又冇

天水圍去大角咀 265B
天水圍去沙田 269D
天水圍去大埔265S

大埔有265s
沙田 大圍 有269d

969c

兩個都係垃圾地方

明明將軍澳住係堆填區隔離

今年運輸署建議開馬鞍山去將軍澳既巴士線

自己揸車入去啦
天水圍去將軍澳半個鐘左右已經到

無2萬人工都唔好揸車啦
大欖一程44蚊，來回88蚊
計埋油費成舊水一日

> 冇雙向/兩味/全日

揸得車點會搵得兩皮咁撚少

你試下坐下290,淨係去荃灣都坐到你發癲,仲去天水圍?

呢條線都係開嚟畀人轉車居多